買人地一換一資格

如果想買人1換1資格
例如上28car 有d 1萬既車
咁我on top 比多1萬佢
我都有賺 但係詳細手續係點？
簽合約？一齊去買車 再即刻賣比我？手續好似有d麻煩

新車會跟佢名，之後再轉手俾你，變1字牌簿

好似係

如果你長玩無咩所謂
有晒兩份記錄（時間） 如果真係賣都會明
日後大家都會接受電車假1手 （如果多人做）

但新車跟佢名，再轉手比我，如果佢反口咪仆街
自己拎錢買比佢，所以會唔會簽合約！？

如果拎得足，就算拎六七皮嘅車去劏都有賺
約就當然要簽，成架新鶹喎
雖然話口頭協議有法律效力，不過冇證冇據點搞

樓主有興趣買電車？我最近換車，舊果架一係賣一係拎去一換一，留tg傾

自己draft 類似買車合約？

想買taycan 4s 不過思考緊

一換一政策下
買完EV轉名上有冇限制？

好似同普通車一樣
政府既思想係想路上少一架油車
所以你換左之後都無咩所謂

bro 返工同屋企都有得叉電？
無位叉電真係令人好卻步

諗住爭取係政府機構到增加電位如果係就可以返工差飽飽

巴打有得拎頭批車？

緊係無

Taycan 4s 2020 Q2 先正式投產，唔係頭批好難喺2021 3月31 前搞得切所有文件，除非下年又話加長一換一

羨慕
屋企個邊無叉電位

明白 咁可能放棄 繼續玩油車先

你不如買部幾千蚊ae110 放係荒山野嶺

到時拎去湯岩岩好

都可以 師兄 但計返1年半 已經唔得啦 2021年3月

可能下年唔洗一換一都免稅呢

如果真係嘅話，我都即時訂啦 8x萬買到全新波子

零機會

諗多咗

擁有車輛期間：緊接在「舊私家車」取消登記前，車主須是「舊私家車」的登記車主連續 3年或以上，修訂至連續 18 個月或以上

你買完架錢七要等一年半先可以做一換一喎